發夢即將失敗嘅原因

大家都係夢遊，無大台，人群去邊夢境難以控制

又一個冷氣軍師

發夢打機見到好多輔助企哂係中後排
佢地係唔知做乜好
呢班人叫佢地上前幫手 好多都會行
但真係要有人出聲講

佢地連前線食緊催淚彈都唔知
資訊流通太差

仲發夢醒啦

【罷工】呼籲民陣發起726 729早上9點遊行